Router求推薦

屋企600呎 老豆買個tplink成日斷 求推薦

寬頻100M

小米

小米+1

你預幾錢先

600尺

認真

600內有冇呢？

買多隻tplink 當ap

留名睇Netgear R7000 vs ASUS RT-AC68U世界大戰

EA6350 V3

屋企600呎預$600

Ac68u

太多定太小？我見得100mbs 諗住平平哋就算啦

屋企600呎預$1000左右就得
都係 R7000 同 AC68U 選一個 邊位會差D
或者 R6300 兩個用 repeater mode 收好D但貴D

認真 平 幾勁 耐用就唔知

Netgear R6250 / R6300v2
再平就淘返來
我屋企700幾尺都係1隻6300就ok

lm加多小小

600呎咁大